我決定原諒牙Joe

牙租，見你咁有誠意道歉，我原諒你

但返高登？不了。